﻿Dạ tiệc tuổi thơ

“Ngày hội của bé” là chương trình buffet diễn ra tối 1-6 tại nhà hàng Đồng Khánh (số 2 Trần Hưng Đạo B, Q.5) với 30 món ngon phù hợp với khẩu vị của các bé. Bé còn được tham gia các trò chơi dân gian vui nhộn và được tặng quà, thưởng thức chương trình ca nhạc thiếu nhi - tấu hài, nhấm nháp kem tươi miễn phí. Khu du lịch Văn Thánh có chương trình “Sân chơi tuổi thơ” với tiệc buffet, các chương trình bé tập làm ca sĩ, bé tập làm họa sĩ, game show sân khấu “Dôrêmon và các bạn”. 
Buổi tối các ngày từ 1 đến 4-6 ở nhà hàng thuộc khách sạn Bông Sen (117 Đồng Khởi, Q.1) là chương trình “Ngày của bé”. Bé vừa chơi vừa thưởng thức các món ăn dành cho lứa tuổi thiếu nhi và còn được nhận quà là bánh Givral và kẹo Starburst. Dịp này, Công ty bánh kẹo Biên Hòa - Bibica đưa ra thị trường nhiều phần quà bánh kẹo được đóng gói thành dạng túi, dạng balô giấy, có giá bán từ 4.500-15.000đ/phần quà. 
Ngày tết thiếu nhi cũng là dịp để các bà mẹ diện cho bé cưng của mình. Các nhãn hiệu Lego, Kids Haven, Anh Thư, Sun and Moon, AT, Ninh Khương, YF... đã tung ra nhiều bộ sưu tập mới dành cho các bé từ 4-14 tuổi. Bộ sưu tập mới gồm các mẫu thiết kế dành cho các bé khi dự tiệc, đi chơi, mặc ở nhà và tham gia các hoạt động thể thao, giá 130.000- 270.000đ/bộ. 
Nhãn hiệu thời trang trẻ em YF.Fashion đưa ra loạt thời trang “Mùa hè hồn nhiên” có chất liệu cotton, jean có các dạng: áo kiểu bé gái, quần bé gái, váy, đầm, áo sơmi bé trai, quần lửng bé trai... giá mềm, chỉ từ 45.000-85.000 đồng/món. 
“Tuần lễ thiếu nhi” đang diễn ra tại Zen Plaza đến hết ngày 4-6 là chương trình khuyến mãi của các nhãn hàng thời trang thiếu nhi, khu vực bán hàng sales với giá giảm 10-50% các sản phẩm thời trang dành cho thiếu nhi tại tầng 1 của Zen Plaza còn kéo dài đến hết ngày 18-6.

KH.NGỌC
